Signal用家表示

高汁

用家表示啱啱轉用時覺得好好用

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!